認真一問 有冇巴絲知呢間咩中學？（有圖）

如題，有冇巴絲知呢間咩中學？

唔好blur我就答你

屌，我中學

我都係依間喎

我師妹喎

間間校服都差唔多 點認呀

沙田銀城街女校